Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
Tree:
Number of tree nodes = 12
Tree insert type = 2
  Tree Node:
    Key = 1
    Value = 1
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 2
    Value = 2
    Colour = 0
    Left Key = 1
    Right Key = 3
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 3
    Value = 3
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 2
  Tree Node:
    Key = 4
    Value = 4
    Colour = 0
    Left Key = 2
    Right Key = 8
    Parent Key = NIL
  Tree Node:
    Key = 5
    Value = 5
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 6
    Value = 6
    Colour = 1
    Left Key = 5
    Right Key = 7
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 7
    Value = 7
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 6
  Tree Node:
    Key = 8
    Value = 8
    Colour = 0
    Left Key = 6
    Right Key = 10
    Parent Key = 4
  Tree Node:
    Key = 9
    Value = 9
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 10
    Value = 10
    Colour = 1
    Left Key = 9
    Right Key = 11
    Parent Key = 8
  Tree Node:
    Key = 11
    Value = 11
    Colour = 0
    Left Key = NIL
    Right Key = 12
    Parent Key = 10
  Tree Node:
    Key = 12
    Value = 12
    Colour = 1
    Left Key = NIL
    Right Key = NIL
    Parent Key = 11
